<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem>
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "4"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Новые приключения Шурика</title>
    <description>
      <p>Шурик был в печали: угораздило же его попасть в такое безвыходное положение! А все началось с того, что он нашёл у Петровича в сарае чертежи ФПВМ-841 (фрактально-пространственной временной микроволновки). Всего за один месяц он смог разобраться в схеме и собрать её в гараже. В инструкции было сказано, что микроволновка способна менять состояние еды, перематывая время: в ней созревают овощи, заплесневелый хлеб становится свежим и случаются прочие чудеса. Но из-за неплотно закрытой дверцы ФПВМ-841 воздействовало и на Шурика. В результате опыта он получил вино столетней выдержки, но и сам постарел на 100 лет. Старость &ndash; не радость. Хоть и с трудом, он смог настроить ФПВМ-841 на отмотку времени назад, но забыл необходимый код для запуска. На полях чертежей Петровича был описан алгоритм получения кода запуска и необходимые данные. Выхода нет, придется считать.</p>
      <p>Помогите Шурику восстановить код запуска и его молодость. Алгоритм раскодирования не так-то прост. Вам необходимо поочередно найти суммы произведений элементов массива ключей и закодированных массивов. После этого привести получившиеся числа к однозначному виду.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>На вход поступает размер массивов <i>N</i> (5 &le; <i>N</i> &le; 25) и число закодированных массивов <i>K</i> (1 &le; <i>K</i> &le; 10). Размеры массивов <i>N</i>&times;<i>N</i>, <i>N</i> &mdash; нечётные. Далее подается массив ключей, после этого <i>K</i> закодированных массивов.</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите все закодированные числа через пробел.</p>
    </output_format>
    <notes>
      <p>Сумма произведений находится следующим способом:</p>
      <p><i>a<sub>1</sub></i>&times;<i>b<sub>1</sub></i> + <i>a<sub>2</sub></i>&times;<i>b<sub>2</sub></i> + &hellip; + <i>a<sub>25</sub></i>&times;<i>b<sub>25</sub></i></p>
      <p><img src="/images/000003_04_01.png"/></p>
      <p>Массив ключей имеет вид &quot;<i>a</i>&quot;. Все закодированные массивы (в количестве <i>K</i> штук) имеют вид &quot;<i>b</i>&quot;.</p>
      <p>Получившиеся суммы приводятся к однозначному виду следующим способом:</p>
      <p>5525 &rarr; 5 + 5 + 2 + 5 &rarr; 17 &rarr; 1 + 7 &rarr; 8</p>
    </notes>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>5 1

1 16 15 14 13
2 17 24 23 12
3 18 25 22 11
4 19 20 21 10
5 6 7 8 9

17 18 19 20 21
16 5 6 7 22
15 4 1 8 23
14 3 2 9 24
13 12 11 10 25
      </input>
      <output>8</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
