<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem>
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "10"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Книжный шифр</title>
    <description>
      <p>Эта история случилась очень давно. Возможно, все записи уже были стёрты с полок Пензенского секретного книгохранилища. Тем не менее, отделу расследований удалось получить обрывки отчётов, которые позволили восстановить картину произошедшего.</p>
      <p>За все время преследования ОН так и не смог подобраться ближе и раскрыть ЕЁ. Да, хоть ОН и был лучшим агентом Челябинска, ОНА всегда была на шаг впереди. ОН слышал её шаги при шуме дождя, видел тени в камерах наружного наблюдения. На улицах, где ОНА побывала, отчетливо ощущал запах ромашки и сирени. Видимо, это были ЕЁ любимые духи. Но ЕМУ всё так и не удавалось выйти на ЕЁ след. Руководство операции хотело результатов, и в тот пасмурный день миссия тронулась с мертвой точки&hellip;</p>
      <p>Шел промозглый дождь, потоки мутной воды несли мусор и грязь вниз по улице. ОН остановился и осмотрел забитый мусором водосток. &laquo;Что тут у нас?&raquo; &mdash; пробормотал ОН, выудив клочок бумаги, исписанный мелким, аккуратным почерком. Почерк определённо был женским, а от клочка почти неуловимо ощущался аромат сирени и ромашки. Наконец-то ОН нашёл зацепку.</p>
      <p>Листок содержал в себе название книги и набор цифр. Судя по всему, ОНА зашифровала своё сообщение книжным шифром, который ОН с лёгкостью преодолел. Вам необходимо проделать то же самое, чтобы узнать конец их истории.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>В первой строке входных данных находятся числа <i>N</i> и <i>K</i> (1 &le; <i>N</i> &le; 100). <i>N</i> &ndash; Количество подаваемых на вход страниц книги, <i>K</i> &ndash; количество зашифрованных слов. Каждое слово зашифровано комбинацией двух чисел. Первое число указывает на номер страницы книги, второе на номер слова на этой странице. Следующие <i>N</i> строк содержат тексты <i>N</i> страниц книги. Последняя строка содержит 2<i>K</i> чисел.</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите <i>K</i> расшифрованных слов.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>6 6
Это началось вчера вечером, на закате. Всю ночь боли терзали поясницу, потом переместились на живот, а теперь скрутили ее всю - до кончиков пальцев. Хотя небо было сплошь затянуто облаками, женщина догадывалась, что уже перевалило за полдень.
Проводив главнокомандующего, князь Василий сел в зале один на стул, закинув высоко ногу на ногу, на коленку упирая локоть и рукою закрыв глаза. Посидев так несколько времени, он встал и непривычно поспешными шагами, оглядываясь кругом испуганными глазами, пошел чрез длинный коридор на заднюю половину дома, к старшей княжне.
Я жил до этого в бесчисленных домах, Но ни один из них так и не стал мне домом. Я очень жду тебя, ведьмой дом там, где ты. Я очень жду тебя, чтобы назвать своею.
Понемногу она стала привыкать к нему, но все еще робела в его присутствии, как вдруг ее мать Арина умерла от холеры. Куда было деваться Фенечке? Она наследовала от своей матери любовь к порядку, рассудительность и степенность; но она была так молода, так одинока; Николай Петрович был сам такой добрый и скромный... Остальное досказывать нечего...
В начале ноября погода сильно испортилась. Расположенные вокруг замка горы сменили зеленый цвет на серый, озеро стало напоминать заледеневшую сталь, а земля каждое утро белела инеем. Из окон башни Гарри несколько раз видел, как Хагрид размораживал метлы на площадке для обучения полетам. Хагрид был одет в длинную кротовую шубу, огромные ботинки, утепленные бобровым мехом, и варежки из кроличьей шерсти.
Между прочим, где Этан? - На причале. - Крякнув от напряжения, Сет поднял ящикхолодильник на стол и кивнул на грузовые ворота. - Сказал, что ему надо подышать свежим воздухом. Я тоже так думаю.
5 14 1 6 3 21 3 31 2 9 6 7</input>
      <output>на закате. жду тебя, на причале.</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
