<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem>
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "8"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Поиск сокровищ</title>
    <description>
      <p>Поиск сокровищ, открытие новых земель, удивительные приключения&hellip; Кто не мечтал об этом в детстве или сейчас? Вот и наш старый друг капитан Джек В. проводил своё время в таверне за разговорами со старыми морскими волками в надежде услышать хоть что-нибудь интересующее его. И кажется, удача повернулась к нему лицом. Сегодня в таверну зашел старый безумец, что-то говорящий про несметные сокровища, опасные приключения и отсутствие надежды на возвращение у тех, кто решится на это. А ещё у него была часть карты, которую он, кстати, может обменять на пару бочонков рома. Джек не смог отказаться от столь выгодной на его взгляд сделки.</p>
      <p>В придачу к куску карты шел дневник предыдущего, но не столь удачного искателя сокровищ. В нём говорилось о том, что карта была разделена на <i>N</i> одинаковых кусков. И лишь тот, кто сможет найти <i>K</i> кусок, обретёт богатства. Так как именно на нём хранится информация о месторасположении клада.</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>На вход поступают числа <i>N</i> и <i>K</i> (5 &le; <i>N</i> &le; 25), где <i>N</i> &ndash; количество кусков карты, <i>K</i> &ndash; номер части карты с описанием местоположения сокровища (1 &le; <i>K</i> &le; <i>N</i>). В следующих <i>N</i> строках находятся <i>N</i> чисел <i>a<sub>ij</sub></i> &ndash; информация о том, можно ли с помощью <i>i</i>-ой части карты найти <i>j</i>-ый кусок (&laquo;1&raquo; &ndash; да, &laquo;0&raquo; &ndash; нет).</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите сообщение &laquo;Yes&raquo;, если Джек сможет найти <i>K</i>-ый кусок карты или &laquo;No&raquo;, если это невозможно. Поиск сокровищ всегда начинается с первого куска.</p>
    </output_format>
    <notes>
      <p>Если посмотреть на 1-ю строку массива, то можно увидеть, что с помощью первого куска карты мы можем найти второй и третий. С помощью третьего &ndash; четвертый, что и требуется условием задачи. Так же найти четвертый кусок можно следующим образом:</p>
      <p>первый &rarr; второй &rarr; пятый &rarr; третий &rarr; четвертый</p>
      <p>Следовательно, мы выводим сообщение &laquo;Yes&raquo;.</p>
    </notes>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>5 4
0 1 1 0 0
0 0 0 0 1
0 0 0 1 0
1 0 0 0 1
0 0 1 0 0</input>
      <output>Yes</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
