<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<problem>
  package = "ru.ejudge.sample_contest"
  id = "11"
  type = "standard">
  <statement language="ru_RU">
    <title>Лабиринт</title>
    <description>
      <p>Давным-давно миром правила техника, но мир изменился с открытием маны. Странный вид энергии, который могли акуммулировать всего 0,001 процента населения. Спустя века число магов стало стремительно увеличиваться. И в истории мира наступил момент, когда магия стала двигателем прогресса. Технологическое процветание уступило место магическому. На Земле стало рождаться всё больше магов. Наступала эра магии. Знания структурировались и пополнялись, что позволило открыть несколько магических институтов.</p>
      <p>На одной из пар такого института дрых аспирант 1-го года обучения Жан Жак. А тем временем старый маг объяснял основы построения магических кругов: &quot;Правильно составленный магический круг &mdash; залог безопасности мага. Существует множество различных способов составления магических кругов, начиная от самых древних шумерских и заканчивая более или менее современными конструкциями начала 23 века. Итак, господа студенты, записываем&hellip;&quot;.</p>
      <p>&quot;Жак, если вы всё знаете и позволяете себе спать, то идите и продемонстрируйте методику построения и активации телепортационного магического круга&quot; &mdash; сквозь сон услышал аспирант. &quot;Легко, мастер&quot; &mdash; пробубнил Жак, и приступил к начертанию.</p>
      <p>Недосып дал о себе знать, и вместо создания стабильного пространственного прохода Жака закинуло в древние архивы 22 века. &quot;Мана закончилась, и портал не открыть. Да и архивы представляют собой настоящий лабиринт. Да что за невезуха!&quot; &mdash; взвыл Жак.</p>
      <p>Помогите аспиранту покинуть архивы&hellip;</p>
    </description>
    <input_format>
      <p>В первой строке входных данных находятся числа <i>N</i> и <i>K</i> (5 &le; <i>N</i>, <i>K</i> &le; 50). <i>N&times;K</i> &mdash; размер лабиринта. Далее подается массив чисел, причем &laquo;0&raquo; обозначает проход, а &laquo;1&raquo; &mdash; стену. После этого подается еще 2 числа: <i>M</i> и <i>L</i> &mdash; координаты места, в котором оказался наш бедный аспирант. Нумерация позиций в лабиринте начинается с 1.</p>
    </input_format>
    <output_format>
      <p>Выведите сообщение &laquo;Yes&raquo; если аспирант сможет выбраться из лабиринта, или в противном случае &laquo;No&raquo;. Считается, что аспирант может выбраться только в том случае, если он из своей начальной позиции может добраться до любой границы лабиринта.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
      <input>10 8
1 1 1 1 1 1 1 1
1 1 1 1 0 1 1 1
1 0 0 0 0 0 0 1
1 0 1 1 1 1 0 1
1 0 1 0 0 0 0 1
1 1 1 0 1 1 1 1
1 1 0 0 1 0 0 0
1 1 0 1 1 0 0 1
1 0 0 0 0 0 1 1
1 1 1 1 1 1 1 1
6 4</input>
      <output>Yes</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
